有冇人收到簡體spam whatsapp

係咁問我係咪學生想套料
好撚恐怖 會唔會比佢地track到location

港豬朋友冇人收到

之後又有匿名電話

冇收到

近排收到133同3字頭嘅電話，唔知係咪想track location

好撚驚

無

唔會track到
驚就熄左個gps